กลับเป็นสีเหลืองของใหม่ได้แก่ขึ้นทีละสิบคราวนี้เปลี่ยนคีย์แล้วใช้งานได้เลยจากของเดิมต้องดาวน์โหลดอิมเมจใหม่หมดด้วยตัวเก่าที่มาปรับปรุงความสามารถของ
ปรับปรุงความสามารถให้ปรับปรุงวิธีการอัพเกรดรุ่นจากพบกันทุกครึ่งเดือนกับฟีเจอร์อัดวิดีโอขณะเล่นเกมรองรับเกมดังรุ่นใหม่สั่งให้ตั้งเวลาเตือนสั่งให้เล่นเพลงได้แล้ว
หลังจากเปลี่ยนเป็นสีขาวล้วนแล้วโดนบ่นมากหลายจุดอีกรอบเข้าใจเนื้อหาในโน้ตมากขึ้นเช่นเดิมเปลี่ยนสีไอคอนเปลี่ยนไอคอนเป็นเพิ่มเข็มทิศบนไม้บรรทัดเลขเวอร์ชันล่าสุดรอบนี้เพิ่มเป็นเลยกลับมาใช้สีเหลืองเหมือนเดิมแต่ต้องใช้กับบริการในการเล่นแบบเต็มหน้าจอได้BattlefieldBlog
Build
Build
Cortana
Counterstrike
DOTA
DVR
Diablo
Enterprise
Experience
Explorer
Explorer
Explorer
File
File
Game
Global
Groove
III
Ink
Insider
Insider
League
Legends
Music
Notes
Offensive
Pass
Pro
Sketchpad
Sticky
Warcraft
Windows
Windows
Windows
Windows
Windows
World
a
of
of
set
timer
